Jim heeft een woord voor de wigwam en hield hem een voet of meer boven het niveau van het pakket, dus nu de dekens en alle vallen buiten het bereik van de stoomboot golven.
In het midden van de wigwam maakten we een laagje vuil ongeveer vijf of zes centimeter diep met een kader eromheen voor te zijn; dit betrof een brand in sloppy weer of chilly; de wigwam wil voorkomen dat deze wordt gezien.
We maakten een extra besturing-oar, want een van de anderen misschien brak op een addertje onder het gras ofzo.
We vast een korte gevorkte stok hang het oude lantaarn , want we moeten altijd de lantaarn wanneer we zien een stoomboot komende down-stream, te verdrijven overreden; maar we moeten licht voor up-stream boten tenzij we zien dat we in wat ze noemen een "crossing"; voor de rivier was erg hoog, zeer lage banken nog steeds een beetje onder water; zo up-gebonden boten niet altijd de kanaal, maar gejaagd makkelijk water.
Deze tweede avond lopen we tussen de 7 en 8 uur, met een stroom die maakte over vier mijl per uur.
Wij opgevangen vis en sprak en we namen een duik zo nu en dan te houden uit slaperigheid.
Het was een beetje plechtig, afvaart van de grote, nog rivier, liggend op de rug kijk omhoog naar de sterren, en we wisten niet eens het gevoel alsof u luid en oorlog niet vaak dat we lachten - alleen een beetje een soort lage grinniken.
We hadden machtige goed weer als een algemeen ding, en niets ooit gebeurd met ons allen - die avond, noch de volgende, noch de volgende.
Elke avond kwamen we door dorpjes, sommige van hen weg op zwarte hellingen, niets maar een glanzend bed van verlichting; geen huis kunt zien.
De vijfde nacht we passeerden St. Louis, en het was alsof de hele wereld verlicht.
